點解條女成日無理由發嬲

例如
去麥當勞食個餐
例如
佢遲到就無野
我遲到就比佢訓到飛起
妒忌心重
成日睇手機

唔覺睇電話有咩問題
利申：冇女

一係就港女
一係想借啲意要你哄

你太縱佢

點解？ 你話呢！

我都試過，條女乜9都嬲，受左半年氣，跟住比佢飛左
屌諗返起都覺得on9係黑歷史，仲要重點係條女唔靚

你俾佢食住

你喜啦

屌呢兩日係咁聽呢句

點唔縱呀？

因為肚餓

因為佢太過愛你